古巨基討論區(20) 恭喜基哥做爸爸同繼續等 《VICTORIA II》

關於未來既計劃/作品 (update 15/3)

1. 音樂
- 廣東新碟《維多利亞 - VICTORIA I》已出
- 演唱會碟(Blu-ray/DVD) 《WE 我們古巨基世界巡迴演唱會2018 - 香港站 》已出
廣東新碟《維多利亞 - VICTORIA II》預計20192020年推出
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 第1 plug <初心>
- 第2 plug與黃子華合唱<子華說>
- 新歌<勁揪>收錄在《維多利亞 - VICTORIA I》
- 第3 plug <太空艙>
- 第4 plug <亂世情侶>
- 新歌 <亂世情侶>合唱版
- 將陸續有派台歌
- 主唱優酷Youku、英皇娛樂聯合出品網劇《PTU機動部隊》國語版主題曲
- 有參與填詞工作

2. 演唱會及未來已知活動

3. 影視
- 2019年可能拍為其度身訂造以上海灘為背景的中國電視劇
- 積極計劃執導電影

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

泰kai鮮啦～

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

古巨基討論區(313) 五月紅館｜新合唱歌"子華說"｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(405) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(505) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(506)五月紅館 | 今年內推出粵語大碟 |

古巨基討論區(524) 今年內推出粵語大碟 | 期待第3plug |

古巨基討論區(11) 新歌派台先定阿根廷出局先

古巨基討論區(12) 今年內推出廣東大碟｜12.16夥拍方皓玟會展開Show

古巨基討論區(13) 12月中出碟｜太空艙｜19年4月紅館演唱會

古巨基討論區(14) 新碟《維多利亞 - VICTORIA I》｜亂世情侶｜19年4月紅館演唱會

古巨基討論區(15) 四月紅館｜亂世情侶｜預計今年內推出《維多利亞 – VICTORIA II》

古巨基討論區(16) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《維多利亞 – VICTORIA II》

古巨基討論區(17) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已出

古巨基討論區(18) 預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已推出

古巨基討論區(19) 預計今年內推出《VICTORIA II》

古巨基粵語大碟第一主打歌 - 《初心》

MV:

第二首主打歌 -《子華說》

MV:

為香港運動員打氣而寫新歌 - 演唱會版《勁揪》

第三首主打歌 -《太空艙》

MV:

第四首主打歌 -《亂世情侶》

MV:

《亂世情侶》合唱版

MV:

8個月啵
起馬7月

Btw 唔計過程
原來50歲仲造到人

高齡產婦

早

傻哭

之前唔係有報導
影到Lorraine 個肚突

關唔關事

嚇親 新po留名

突然爆post你懂的

頭先冇碌ig 朋友同我講仲以為佢玩嘢

突然佢ig post嘢我先夠膽1001埋佢

做左護旗手 見住佢fb比人罵
咩「仲話亂世情侶？」

IG官宣了

上面一早貼曬link

屌 嚇撚死我 無啦啦爆咗生咗仔定女 基嫂已經52歲.....
不過都恭喜晒基哥

古太50歲？

恭喜晒

恭喜古sir

開香檳慶祝呀

發覺FB cover仲係太空艙

新post 留名！

Tvb娛樂新聞台報導古爸爸話係男仔

據知，內地再有綜藝節目開出七位數酬金邀基仔擔任主持，他已經答允，而且他手上還有一部內地電視劇

真係好開心！消息太過震撼，
到宜家仲未形容到鄧佢高興嗰種興奮，
雖然已經生咗，但都想講，
個天終於畀個機會基哥喇！！！

佢恨左咁耐終於有
如果再早幾年就好
諗起上年啲記者係咁問係咪有bb
睇黎呢行真係冇秘密

佢個仔？

邊五個

一早起身返工見到呢個消息醒晒

Google 一打古字
有樣野變左熱門
夠神奇

另類人氣指標

已經有人屌緊基哥, 內容主要:

1。去美國生仔
2。有無幫過香港人

Yellow Nazi
Rubbish

蜜糖熊 = 死忠

成班叫人靜靜雞 然後要人大大聲講自己貢獻咗啲乜

見到啲人無知真係好恐怖

66樓果張圖

佢地呢鋪真係古色古香

古巨基d 店舖執曬未

唔係一早轉左網店啦咩
仲有間曲奇餅店，唔知執左未

點會唔知, 我甚至懷疑拉斯維加斯求婚嗰陣佢喺度

Alicewild 都係轉網店 PMQ無咗了

都好d, 雖然佢護過旗
但如果賣餅間店比人裝修我會喊

人在英皇 身不由己

正常啦，果到山卡啦
D餅又貴

我飲咖啡，玩下部假白鋼琴

完全無興趣食, 行返去荷里活道食牛腩河, 仲見到張衛健

軒仔留言祝賀古爸爸，但吸引一大堆人問佢幾時到佢結婚生仔

護旗單野

同蝗蟲去外國產卵無分別

呢點雖然有批評，但實際係點冇人知

例如古太有美國藉
佢地有投資移民美國（以古既錢冇難度）

以上亦都唔洗同公眾交待

2019年11月

古巨基更開創「老婆想」系列，例如「老婆生日說想吃台灣菜，我一言不合就把她牽到台北來吃。」，去到台灣後，Lorraine想吃法國菜，古巨基靈「基」一觸：「老婆生日的第二天說想吃法國菜，我一言不合就買了一根法國麵包給她吃到飽。」寵妻之餘不失幽默。

******************

要做到咁，首先要.....
有錢

Yellow Nazi

受仔應該會封大利是比基哥做賀禮

結婚果陣係咪真係包晒酒席？可能今次包晒百日宴

受仔最鍾意搞囍事

希望係岩岩發現 冇花到

Bb仔個樣好得意

中文名係咪要夕爺幫手改

個名改得幾好 古仔 大咗變股神

903 個DJ yywong
應該真係fans黎

第一張 好似kubi

富商?

好想睇基仔演唱會呀

係今年?

下年

講真，做咁多年基迷，合埋眼最少都數到幾隻碟失蹤左，fever系列，Queen

fever系列撞正轉會期 爛尾無得好講
但係queen真係錄好都食左

係咪小兒料

仲有 致少年時代EP
擔心維多利亞2 過一排又話過時轉主題唔出
btw Fever系列佢喺電台講過話實會出返

信3成好

古巨基係藍定黃？

點解致少年時代ep會唔出?

似黃

其實一開始以為victoria 就係致少年時代隻ep
明明兩隻碟個概念都係香港故事
甚至乎致少年時代比初心更加match victoria

因為上左我是歌手，之後食住個勢出國語碟「我們」，再去埋張國榮歌迷會，出埋張國榮翻唱碟，唔記得咗致少年時代

有個希望都好嘅

其實佢擺埋致少年時代落去victoria都得啦勁鍾意呢首歌

我覺得致少年時代係告別我的戀人們之後最高質既歌

而家雷頌德去埋英國半退休
邊個幫佢搞隻發燒碟

如果有 piano fever都仲可以搵陳輝陽幫手

其他真係諗唔到

我都覺 百聽不厭

有去睇過 我們part 1 一定知

男性賀爾蒙勁

頭條新聞講721用傷追人做bgm 幾中

屌 好撚好笑 未見過佢咁樣

Btw佢tag yuenwong 佢可以期望點post

插把咀想問一問
係咪所有串流平台都無殉情記？

joox已經得番普通話版
kkbox好似無埋

Joey ig開live 唱足45分鐘歌
鼓勵大家留在家

基哥會唔會跟
定舉下牌算以佢性格應該都後者

真係有post

早排我有諗其實疫情大家留晒喺屋企 夜晚開live同大家傾偈、唱下歌都唔錯呀 蒲頭同fans互動下 又可以拉返下自己啲人氣
但後來發現原來佢生咗個仔 所以佢應該無時間

開live影下Kuson都幾過癮

估吓kuson中文名係林夕定係黃子華改

每年重溫一次

Joel有幫隔籬cm個年代百大選寫文?

古爸，兒童節好想見下Kuson個靚樣

關淑怡退出樂壇。希望大家仲記得呢首歌。

我想cut呢首歌純音樂出嚟做鈴聲

同埋呢10年嚟，我都唔明點解個mv要咁樣拍攝

睇黎 古sir育兒手記 陸續有黎咁喎

hocc live屈撚到

一路都好鐘意你生 第時有仔女一定會唱比佢聽 好想聽基仔唱一次live

我們香港站Part 2 都原來已經係一年前

開遲幾個月嘅話, 都可以準備取消

唔使幾
兩個月就可以

Joey都無取消啦

30週年演唱會應該入到歌單掛

基哥個新po算唔算係摑咗班黃衛兵一巴

佢個仔可愛到
唔剃鬚點錫個仔

靜悄悄地古sir服裝品牌 SS20系列上線啦

哇你個位好正中

咁係呀嘛，大大聲同人講 "全新歌單", 點知最後得一part多少少 係唔同咗

同樣, 2017年 深圳場 part 2都有講類似嘅說話, 結果都係得兩 part 唔同咗

可能喺佢角度黎講，就算加左一首新歌都已經係全新歌單

10點開show

好耐見基仔了
小薯茄係邊個黎的?

打溜個冇字

正嘢嚟

基哥點解會有南非朋友

啱啱諗起上年演唱會克勤教基哥生仔
佢係咪用咗倒掛金鈎所以生仔

頭先睇咗陣05年演唱會, 和音暖場部份
側田十幾年都冇變過, 反而陳西敏嗰陣同而家好唔同

同場仲有側田妹客串和音

小肥唱得好作狀

張繼聰老左咁多既

基哥啲頭髮好長

睇嚟真係少少都唔唱下

痴線 森美個仔慘過坐監

兩個月唔出街我已經餓撚死
有錢真好

森美想叫佢唱歌都叫唔郁

睇咗咁耐 出得隻腳仔

其實應該唔係live? 啱啱話錄

條聲帶會唔會壞

佢地個style係咁

小朋友係咁架啦不過佢係咪住獨立屋? 唔係嘅話啲鄰居應該好慘

路過留個名

基爸講故仔籌款

個人幾buy而家長髮古sir , 最自然

佢2001年 all the best個髮型係咁多隻CD封面我最鍾意嘅

金牌開始嗰d太過mk 唔襯佢

仲好講, kubi本身個故事爛咗尾呀

the story of kubi 1 2
好孩子系列 1

然後就沒有了

可能假？

14年 播唔返都正常

睇youtube啦

我鍾意衝鋒車個髮型
歷年來最正常人feel
平時太有style

古sir識angela

邊個Angela?

同公司丫嘛

喺套戲入面做狗

錢已收, 理得佢

正確態度

冇得再科水俾基仔拍mv啦

CEO無得抽基哥水了

唔知仲有冇機會聽到
拎過兩週冠軍嘅Monica live

不如問仲有冇機會聽到佢唱live

唔會冇嘅

之前都有po過啊

聽聽歌下先發現佢YouTube channel有放#香港勁揪 單曲版

原來有呢段片
城城做過嘉賓

原來今日係演唱會part1第二場
幾時先有新廣東歌聽

見到佢update下social media已經好開心

Thor唱得幾好

維多利亞
今宵請你多珍重

熄登嘅話各位有緣再見

古sir幫繽fun星網賣廣告

個頭長到

kkbox風雲榜 十大年度風雲歌手
古巨基 - 亂世情侶

我基

好掛住嗰陣嘅基仔
好掛住嗰陣嘅樂壇

會唔會有音樂會?

希望有

我基！！！

淨係靠亂世情侶打入年度歌手都幾尾機
咁多個入面係咪得佢用一首派台歌上榜

都唔知好事定壞事

Sammi都係

Sammi仲要排第一添

佢由06年開始已經無唱啱過愛得太遲嘅歌詞

錯post?

今年會唔會有新歌出

劇本從來唔係佢寫
佢話要遇上適合嘅劇本先拍嘛

佢唔係話要拍愛情片/笑片

笑片就免啦

我覺得冇

而家先知原來 amazing world個和音係太極雷有暉

維多利亞2呢

逆時光幾時先有mv
Live KTV版都好 唱k無得唱

依家出黎搏屌就得

早幾年喺深圳唱過
個mv 底喺用 影片"志明上廣州" 嘅內容剪成

有live冇音樂版

古sir翻唱小明首「唵嘛呢叭咪吽」都幾好聽

話時話
而家基哥又無乜工作, 但簽約英皇個薪水唔會少

咁楊生咪好蝕

佢搞娛樂事業好似本身都蝕錢

基爸父親節快樂

有周慧敏佢實去

好得意呀

【父愛偉大】古巨基湊仔避武漢肺炎 142日屋企閉關冇出街

47歲古巨基於去年尾升呢做老竇，太太Lorraine 在美國秘密生仔，現已半歲的Kuson跟爸爸餅印一樣，由於兒子出世後正藉武漢肺炎高峯期，基仔夫婦為了Kuson健康成長，原來已經142天沒有出街，基仔接受《蘋果》電話訪問說：「由2月1日到而家，我哋兩公婆都冇出過街，因為有咗小生命，要對佢負好大責任，如果市面上疫情未完全穩定，我哋唔敢出門，連自己門口都冇出過。」

初為人父的基仔，今年首次以爸爸身份慶祝父親節特別感觸，「我由佢出世嗰吓開始特別緊張，因為bb出世時比同年紀初生嬰兒係瘦同細粒，瘦蜢蜢得好緊要，特別擔心佢可唔可以肥番啲？太瘦會唔會影響健康？所以特別緊張佢嘅飲食吸收，還好幾個月落嚟，bb已經肥肥白白，大大隻隻，醫生話比同年紀嬰兒係高大同重，我哋放心好多。」

「養兒一百歲，長憂九十九。」基仔父母經常將這句話掛在口邊，做了父親的基仔，終於明白這句說話的意思，「就算我而家咁大個，爸爸媽媽都係樣樣掛心，我特別掛心bb健康，佢咁細個，加上而家有疫情，我份外緊張佢健康，呢段疫情日子，由2月1日到而家，我哋兩公婆都冇出過街，因為有咗小生命，要對佢負好大責任，如果市面上疫情未完全穩定，我哋唔敢出門，連自己門口都冇出過，2月1日到而家已經4個幾月，希望畀一個最安全環境bb，各樣健健康康。」

身為緊張級爸爸的基仔，負責通宵更照顧bb，「因為我試過觀察佢一段時間，有時瞓覺半夜冇端端趴喺度，我好緊張呢件事，萬一佢冚住面，佢唔識轉番頭，局住呼吸我好擔心，觀察佢有呢個動靜後，呢幾個月我負責半夜更，我望住閉路電視，我唔喺佢房，我怕自己有乜郁動會嘈醒佢，我喺房外睇閉路電視，佢趴喺度就幫佢移好身，佢瞓唔林就開海浪聲或拍吓佢，真係醒咗就抱佢，朋友都話辛苦，但坦白講，每朝早我返房瞓前見佢醒咗望住我笑，頭挨喺我度，一切都值得，一啲都唔辛苦。」

看着兒子一日一日長大，基仔好開心好感動，「喺佢嘅成長過程，我用手機拍住記錄每一日，其中好特別一次，喺佢大概4個幾月，我喺網上睇到片段，父母氹bb 講 I love you，好多bb三幾個月大已經講，我咪試吓，喺佢138日當天，見到佢好似想發聲講嘢，我同佢講 I love you，佢竟然同我講 I love you，嗰吓令我爆興奮同意想不到，因為佢未識講嘢，唔知點解會跟到我發音，令我好驚喜好開心好冧，因為你咁愛呢粒bb，佢同你講I love you，個心好甜。」

第一年過父親節感受，基仔覺得世上多了一個比自己更重要的人，「除咗爸爸媽媽太太，而家多咗bb，呢個感覺好強烈，做咗爸爸，更加感激父母，bb一舉一動都令我開心，感受番幾十年前父母睇住我嘅喜悅同感動，所以我第一次以父親身份過父親節，令我更加感激父母。」

其實由2月開始唔出街 就真係誇張咗d

佢肯剪頭髮未

幾時出2
係咪2021咁搞法

其實咩事
唔計武肺 仲有其他因素？

成日做埋d歌唔出 英皇好蝕錢

第時可以整套「古巨基爛尾boxset」

(Kings and) Queens 翻唱碟
致少年時代 EP
維多利亞2 EP

(好似仲有我們演唱會廣州站)

將來如果佢離開蛋記，以上嗰啲歌夠蛋記玩幾年精選碟

Kings and Queens竟然係因為張敬軒都出左隻Pink Dahlia翻唱碟所以成個計劃擱置左我心諗其實有咩所謂呀，各有各做，但佢應該好怕俾人話抄橋，拍哂唱片封套都照河蟹左成個project唔知有生之年會唔會聽到佢錄好左果D翻唱歌，至少都想知道揀左邊D歌黎翻唱

爛尾 boxset點少得金牌大風嘅 fever系列

講真, 我唔明點解喺英皇唔可以延續落去, 又唔係無製作經費

屌，講抄橋佢勁歌金曲系列咪又係 同林子祥十分十二吋一樣, 佢仲要整足3輯

反正都係, 不如整埋勁歌金曲4 舞曲王, 全部國語快歌

可能係英皇唔想佢哋撞橋呢

睇返準備日期其實係直程讓路俾軒仔出
由kings&queens cut到變咗queens
之後同giordano合作出埋tee
然後都可以成隻碟消失

古Sir新碟會唔會唔俾叫Victoria II

原來有呢隻碟架
真係依家先知呢件事
果時以為佢COS 衫ONLY